藍灣Donki咁快有人確診 正垃圾

夠膽就強制檢測